Aujourd'hui Je vous presente deux projets 

1.premier projets :annimation bootstarp
webkit et kayframe a gogo 

2.deuxieme projets : projet parallax html css only .
effects parallax

Je voulais un site non statiques. 

USER STORY:

En temps que visiteurs je veux pouvoir me suivre sur les reseaux profesionelle.

En temps que potentielle recruteur je veux pouvoir me contacter rapidement.

En temps que visiteurs j'ai besoins d'un site simple et desing.


![Alt text](./img/kkk.png)